(公投)聽朝先繼續定係繼續打埋今晚？

基本上而家係人都知今朝其實係非常成功
基本上全港大部份嘅公司都會早放，就算啲人冇罷工返到公司都好早就返歸，相信返到公司都冇心情做嘢

而且最重要係今次我地係有明確目標，就係強制罷工，而我哋今次呢一個行動已經初見成效，比較係星期六日冇任何目標嘅陣地戰好得多

係咁而家問題㴝啦，冇人係可以打足廿四小時，但係我都好明白各位手足滿腔憤恨好想攞返公義，唔想就咁返屋企，相信好多香港人今日都有呢個感覺
而家大學俾狗圍，天已經黑晒，基本上一般嘅市民差唔多八點就會返晒屋企，條街剩低嘅只有街坊同手足，情況會變得有幾危險相信唔使我多講
我相信在場前線嘅手足，不過老實講我真係非常之擔心

大家覺得應該要聽朝6點先繼續，定係今晚留守到最後一刻？我唔係話想散水，只係想大家討論下最有效嘅方法

聽朝先繼續
在場仲有手足，我要留守

推

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

聽朝繼續，今晚屋企張床要人

有冇人講到幾多比幾多